林早逝驚到震未？

屌你老母林早逝

一日未夠已經成萬人註冊

佢應該以為同以前一樣
所以訓左冇理

型撚到